{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_052583",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=8009&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "남해산타모니카"
    },
    "text": "当宿は様々なスポーツ付帯施設を提供しております。 テニスコート、バスケットボールコート、ゴルフパット練習場などがあり、リラックスした休暇をお楽しみいただけます。 宿は豆谷と月浦海水浴場から2分の距離に位置し、海辺を楽しむのに最適な場所で、周辺には南海ドイツ村、タレンイ村、尚州銀砂ビーチなど様々な観光地があり、観光も一緒に楽しむことができます。 宿泊施設の入室時間は午後5時であり、退室時間は午前11時と定められています。 Wi-Fiは無料で利用でき、客室はすべて禁煙です。 炭とグリルを利用したバーベキュー施設があり、価格は20,000ウォンから40,000ウォンです。 客室ごとに個人テラスバーベキュー場が完備されており、宿の前には屋外バーベキュー場が別途にあります。 ただし、雨天や寒さ、風が強い場合は利用制限があります。 木造建物の特性上、火災の恐れがありますのでご注意ください。 バーベキューのご利用は現地でお支払いいただけます。 最大人数を超えた入室、保護者のいない未成年者の利用、ペットの出入りは制限されます。 宿泊施設の画像は実際と異なる場合があり、利用施設の紛失や毀損は利用者に責任があります。火薬や爆竹の使用は制限され、ゴミは指定された場所に分離して捨ててください。 情報は変更される場合があり、オンシーズン中に一部の客室の料金も変更される場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊施設の提供するスポーツ付帯施設は何ですか？",
            "answer": "テニスコート、バスケットボールコート、ゴルフパット練習場などがあります。"
        },
        {
            "question": "宿の周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "南海ドイツ村、タレンイ村、尚州銀砂ビーチなどがあります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は午後5時であり、退室時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、Wi-Fiは無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室はすべて禁煙です。"
        },
        {
            "question": "宿でバーベキューができますか？",
            "answer": "はい、宿には炭とグリルを利用したバーベキュー施設があります。価格は20,000ウォンから40,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設は宿泊客のために用意されていますか？",
            "answer": "はい、各客室には個人テラスバーベキュー場が完備されており、宿の前には屋外バーベキュー場もあります。ただし、天候や風の強さによって利用制限があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用料金は事前に支払いますか？",
            "answer": "いいえ、バーベキューの利用料金は現地でお支払いいただけます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の最大人数や未成年者の利用制限はありますか？",
            "answer": "はい、最大人数を超えた入室や保護者のいない未成年者の利用は制限されています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の画像は参考のためであり、実際と異なる場合があるということですか？",
            "answer": "はい、宿泊施設の画像は実際と異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "火災の恐れがあるため、バーベキューの際には何に注意する必要がありますか？",
            "answer": "木造建物の特性上、火災の恐れがあるため、バーベキューの際には十分に注意してください。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、宿泊施設の情報は変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン中に客室の料金は変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、オンシーズン中に一部の客室の料金が変更される場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 431,
        "QA": 546
    }
}